大絕，就係建制派輸，政府先派一萬搶民心，佢哋再輸，再派一萬唔出奇，9月唔投建制派。

同啲老人家講，咁多年嚟，建制派仲係多數時，政府死都唔想派錢，當建制派區議會輸，政府即時派糖派一萬搶民心，如果立法會又輸，隨時再派多一萬，所以叫佢哋想要錢就唔好投建制派。

有料

想攞錢 就 咪撚投建制

分分鐘下年加碼到兩萬啊

一萬唔夠 政府會再加多幾萬 買票 無限LOOP

過佢兩口！

推

岩 而家見一萬唔夠搵工聯會出嚟派3000

有啲料到

不嬲都話，同老人家講
如果你地想政府建制派多啲福利，就一票都唔好投奶共派

push

仲要講埋佢地選唔到反而有官做
唔投佢地係幫佢地上位

靜